無知一問，TVB以後係咪唔駛再轉播只講警察好說話、長期誤導觀眾既《警訊》？

呢個節目長期渲染誤導無知師奶以為警察係正義

到底大家撐唔撐港台

係就好

唔洗，算唔算因禍得福